聰聰話 元朗個班係黑社會 同佢地勢不兩立

用完即棄 可以幫班鄉黑key個condom

但係佢條靚就係元朗勢力話事人

係同佢 鴿派 勢不兩立姐

班黑社會又俾人利用啦
又要交人啦
又變左CONDON啦!
又俾人用完即棄啦

跟大佬???
大佬推你出去死呀!

講緊係咁講....唔通話尋晚劈完人之後之後齊齊去劈酒咩

香港人唔好再逃避武裝起義同以死相搏嘅覺悟

鄧炳強唔同意

何妖 保衛家園

尋晚清清楚楚搭晒搏頭wo

保衛家園 黑社會

割席

係啊 CP講得岩

黑警坐底時 黑鄉就企係身打
到黑鄉坐底 就到黑警開槍

唔會兩立啊

咁對自己友？

金鐘對峙
元朗合照

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢,對立
完全係林鄭一手做成

佢係特首點會完全唔知無預視後果
記者會都轉身走, 睇得出佢係點回應市民

白衫快撚啲出嚟篤灰係政府策劃就可免一死

成日出呢啲打飛機POST話咩CONDOM
屌
到時有乜事，一樣係呢班黑警或者鄉黑出黎打人
錢就佢地照袋
好心就咪成日阿Q精神打飛機話乜乜乜係CONDOM啦
人地擺明車馬 玩車輪戰
黑警出動完就到鄉黑出
鄉黑出完就出黑警
仲係度打飛機CONDOM論

可能有安家費
夾定
你幫我做場大野
之後交15-20人出黎
全部幾錢

人地收左錢 轉頭供啲人出黎

唔係囉, 尋晚警黑有傾有講, 不知幾FD底

勢不兩立

你琴日有無出上環先？

發夢

唔好講笑啦
兩邊合作同埋扯貓尾

係呀, 但元朗區指揮區好似同人好friend喎

同意
真正做戲做全套

你估人地係我地咁on9 會真係割咩
門面一定係咁講嫁啦

講咋 真係會做到啲咩 最多咪搵幾個交數

口講無用 行動先啦

呢啲飛機杯洗完再用啦

佢仲話閪到事咩

要做野先講

推, condom 鄉黑牛屎佬

聰聰：多謝二哥送頭

黑幫第一個最應該斬係盧萎聰

但同元朗警署有關係呢

好想睇二哥咩表情

聰聰就退休仲邊有實權

push

咪又係揀幾條靚
比d安家費叫佢認頭

最好打 打 睇下班狗點收科

比盧盧睇下 啲白衫咁了解警隊部署 前後腳咁走
肯定有內鬼

射撚滿：你地已經暴露左你地係保皇黨

屌, 口講勢不兩立, 暗地裡比安家費, 扮拉幾個交數

咁快割席？ 警黑一家親喎。

起曬班牛屎佬容乜易, 可世惜係而家警黑合作, 拉唔容易.

ON9 都過左咁耐 班官講完既野你地都好信?

Condom

係對立就唔會尋日放任佢地啦, 係站到有差佬經過都當睇唔到...

係聰聰嘅世界一切都好美好

最後求其拉兩個靚仔交差，唔會拉幕後指使的何生同中聯辦

姐係話何妖同黑社會有關係

公開的秘密

邊有棄呀
口裏說譴責，身體唔撚理，我哋仲輸緊

唔好俾佢地割蓆

白衫既係支持政府、撐警人士

因為係二哥啲勢力

門面野 呃下公眾咋
邊個信

拉二哥落嚟未

就算佢係勢不兩立，咁二哥關事喇掛

當人condom，黑警正仆街

盧狗死撚開啦! 中共、港共、警狗全部都係黑社會! 唔洗割蓆, 都唔洗分太細!

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有四萬六千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

何君妖比佢跣左腳

二哥手下
都就快取代一哥

上半場火藥味濃 下半場都係握手言和嫁啦